# เผยคลิปตัวอย่างเกมที่จะเปิดตัวในอีกไม่กี่เดือนSquare Enix Deus Ex GO #
เผยคลิปเกมใหม่เกมพัซเซิลที่ดัดแปลงมาจากเกมแนวสวมบทบาทต่อสู้โดยจะปล่อยให้ดาวน์โหลดในอีกไม่กี่เดือนข้างหน้านี้ไล่เลี่ยกับเกมภาคใหม่สำหรับเครื่องคอนโซลและพีซีอย่างถือเป็นเกมที่ในตระกูลซึ่งพัฒนาโดยหลังจากก่อนหน้านี้ได้หยิบเอาเกมดังของค่ายอย่างและมาทำเป็นกับ
ซึ่งล้วนแล้วเป็นเกมแนวพัซเซิลที่ประสบความสำเร็จบนแพลตฟอร์มอุปกรณ์พกพาทั้งคู่โดยเฉพาะนั้นมีการทำในเวอร์ชั่นสำหรับเครื่องพีซีและด้วยจากการที่นักเขียนของได้ลองเล่นมาแล้วพบว่าเกมนี้จะมีลูกเล่นเงื่อนไขต่างภายในเกมที่ซับซ้อนกว่าเกมตระกูลที่ออกมาก่อนหน้าผู้เล่นจะรับบทบาทเป็นตัวเอกของตัวเกมถูกออกแบบในธีมของโลกในอนาคตอันใกล้ที่มีเทคโนโลยีก้าวล้ำตัวละครสามารถใช้ไอเทมเพื่อล่องหนและใช้อาวุธพิเศษต่างได้ความพิเศษของ
คือผู้พัฒนาจะปล่อยเครื่องมือให้ผู้เล่นสามารถออกแบบด่านของตนเองได้ด้วยโดยจะปล่อยฟีเจอร์นี้ตามออกมาหลังการเปิดตัวเกมโดยเหตุผลหนึ่งที่มีการพัฒนาเครื่องมือสำหรับออกแบบด่านต่างนั้นไม่เพียงแต่จะเพิ่มความท้าทายและความสนุกสนานให้แก่ผู้เล่นแต่มันยังเป็นประโยชน์สำหรับทีมพัฒนาเองในอนาคตสำหรับการออกภาคใหม่หรือเพิ่มเติมด่านใหม่ให้กับเกมซึ่งจะช่วยลดจำนวนคนที่ต้องใช้สำหรับการทำงานเหล่านั้น
จะสามารถเล่นได้บนสมาร์ทโฟนและแท็บเล็ตยังไม่ยืนยันว่าบนระบบปฏิบัติการใดบ้างที่มา
Square Enix Deus Ex GO Deus Ex Deus Ex Mankind Divided Deus Ex GO GO Square Enix Montreal Square Enix Hitman Tomb Raider Hitman Go Lara Croft GO Hitman GO PS4 PS Vita VR Nick Summers Engadget Deus Ex GO GO Adam Jensen Deus Ex Mankind Divided Deus Ex GO Square Enix Montreal Deus Ex GO Engadget 